疫情結束後建議全部人驗血

宜家地區隱形病患比例唔知有幾高
對病毒了解依然唔多
唔知佢潛伏嘅危機有幾大
越多數據越容易了解病毒同識得點應對
政府成撚日話支持科學
今次夠鐘俾錢喇

政府完咗之後第一時間用經濟差做藉口cut 醫療研究同埋醫管局撥款

疫情結束後香港第一個變回血劍

屌佢老母啦
醫療科學係香港就係豬頭骨
錢少人工低但做嘅野又知識要求高
有事上嚟就要人乜柒新藥新療法新技術
冇事就cut funding 含撚啦

翻大灣區振興祖國發展

成日話新藥新技術
政府知唔知究竟要幾耐時間同幾錢去研發啊

基礎研究都做得唔多你點延伸發展技術

留下負評講下點解唔好全面驗血